Testamento


En este documento, a la fecha 03/10/2019, testifico que todas las propiedades que he logrado
acumular a lo largo de estos años de negocios, se los heredo a la comunidad para que realicen proyectos
comunitarios y los gestionen de manera colectiva.
Queda prohibida la venta, de lo contrario, pasarían con todo derecho a mi familia y sucesores.

Firma
:::::::::::::::::::
